Brave瀏覽器自動block追蹤器同指紋追蹤 睇廣告會有錢收

有冇人用過Brave?
自動block廣告 追蹤器 指紋追蹤
最高快chrome六倍
內建Tor網絡
每個月睇廣告有錢收

review: so far so good 手機版都有BAT賺 不過冇Tor
見係Brendan Eich出down 黎支持下

Tor是實現匿名通信的自由軟體。其名源於「The Onion Router」（洋蔥路由器）的英語縮寫[10][11]。用戶可透過Tor接達由全球志願者免費提供，包含6000+個中繼的覆蓋網路[12]，從而達至隱藏用戶真實位址、避免網路監控及流量分析的目的。Tor用戶的網際網路活動（包括瀏覽線上網站、貼文以及即時訊息等通訊形式）相對較難追蹤[13]。Tor的設計原意在於保障用戶的個人隱私，以及不受監控地進行秘密通信的自由和能力。

用咗

0.1USD

最着數好似係直接換成Amazon coupon 冇transaction fee